高普話你知：利物浦主場連輸咗幾多場

拉

🤙🏽🤙🏽🤙🏽🤙🏽

666

sor

Sor

🤚🏻😬👍🏻

佢講緊：五大訴求，缺一不可

好傳神

睇手勢就知佢係手足嚟 推

條友真係唔識 手勢都做錯

屌你快過我
法蘭基迪莊

佢預言有幾多件廢老打疫苗死

德國人習慣用手指公代表一
你唔識唔好衝出黎7
我代agger路笑你

Frankie De Jong

Frenkie

你又知agger會笑我？
如果佢仲在生都會撐我

佢深黃

我都係

美國喺一月已經死左過百件啦

RB無得去利主場踢歐聯 我利又然

啲利迷點解可以咁岸鳩